唔夠6000人，就停止罷工，屌都要講㗎啦！

各位醫護，唔該你哋硬起心腸來啦！成日要顧全病患者嘅福利，提供有限度服務。依家仆街政府就係睇中呢樣嘢，知你哋心軟，咁佢乜食住上囉，封啲唔封啲。你吹咩？
話明罷工，梗係要有咁大影響得咁大，先有人睬你，如果無影響，不如去火星罷工啦！

你哋罷工，目的係咩呀？顧大局，救全港嘛，咁大局，梗有犧牲，硬心腸，人哋先會睬你。就算俾人屌我黑心都要講㗎啦，要怪就怪淋病啦！

前幾日有個患病伯伯都講，就算因為罷工影響而喪命，都值得，少數救多數，我哋向佢真心致敬，所以唔該硬心腸啦！依家停止罷工，政府同黨媒又會食住上，話你哋嘅奸計係唔好得逞。又會覺得佢哋赢咗，咁樣又變番以前。
咁你哋諗下啦，搞咁多嘢做咩？最終又打回原型。

唔啱聽，屌我啦！

個標改好d la,

有個護士同學 表示唔支持
對罷工好反感

咁佢支唔支持封關先，如果又係支持封，但唔支持罷，叫佢俾個好方法嚟。依家政府就係睇死班醫護心軟，食住上。所以先唔嗲唔吊。

標題，唔重要，重點係要醫護唔好停落嚟，好多人都支持封關㗎，包括好多藍屍廢老，所以民心完全唔使驚，唔好衰心軟。

人哋外國罷工係為全民福祉作出犧牲
香港人罷工得啖笑，不過好現實，有幾多個有心犧牲自己為全民福祉？100個，有99個會諗：層樓未供完/無錢自己或家人點生活/啲咭數未清。唔肯罷工，我理解，但抵林鄭食住上

利申：啱辭職，準備自我了斷

護士，醫生，唔驚搵唔到嘢做
就算移民，邊度都歡迎。
其實我想講嘅重點係，要罷就連最低服務都唔好俾，咁仆街政府先會知驚，依家人哋就係睇住你哋嚟食，知你仲會提供服務。咁梗係封啲唔封啲。

我同意
可惜，香港人太多個人顧慮，簡單一個字：錢
你答我：你真係好撚有責任心打份工？
黃子華話齋：我好撚鐘意返工呀！
條友唔係鬼上身就係有精神病

買唔到裝備自救，籃絲真。反面

我想講嘅係，連支持罷工，但仍然提供最低服務果班都唔好返工，咁先有壓逼力。如果仲提供服務，仆街淋病梗係食住上。要罷就罷盡啲，乜服務都唔好提供，咁先有用。

所以要罷盡啲，乜服務都唔提供，民意完全唔使驚。

醫護

投票時間至1600🟥

要6000會員投票呀‼️‼️‼️‼️
快啲出黎啦‼️‼️‼️

———————————————

【延長醫護罷工計劃投票】
投票截至今日下午四時
只限會員

醫護，快啲罷盡啦！

求pin

無，我嘅意思係：工，一係返，一係唔返，罷幾日，不如唔好罷！當然最低限度罷到封晒關，再返工救人。又封唔晒關，講到明社區爆發會取消罷工，畀我係林鄭都唔會全面封關

同意，依家半天吊，淋病真係睬你有味。罷盡啲啦！醫護，我哋與你哋同行，唔好衰心軟，又要提供最低服務。

我完全唔介意我中招都無人救
醫護，你哋罷到盡，我絕對支持

多謝手足